今晚或今次泛民如何做到野都好，希望都唔好忘記過去佢地點出賣大家

過左12號先講
佢地而家唔割蓆我地暫且唔理佢住